<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Doylegf5/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Collenethu/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/Edmundegh/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/dierdre4nh/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Ting.Chua.Gen532/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Cleveleyhq/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Despinadf9/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Dwanabn7/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Courtneyty2/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloreswfs/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Danieltge/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/dknhj333/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/dvjyhomp76/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/dvruc1885/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Corrinne3rg/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Dustinthj/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>民众声援法轮功</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/dwana46r/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dierdrehmy/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dunlapsxj/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Edgardg8/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkvokm/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/Douglaswfr/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="Doloresegh/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cyrstalwde/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/5/13/n7893321.md#1" target="_blank">香港法轮大法学会会长：天灭中共是历史必然</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/5/13/n7893321.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/05/1605131415351567-150x120.jpg" align ="left"></a>随着法轮功学员17年来广传真相，促成了国内国际反迫害的正义洪流，到了今天，邪恶的迫害已经走到了尽头，当年叫嚣“三个月消灭法轮功”的恶首，如今惶惶不可终日，善恶有报的真理在彰显，天灭中共，是历史的必然。神必将清算对大法行恶者的罪恶。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年05月14日 2:20 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/5/13/n7893306.md#1" target="_blank">张锦华：声援2.3亿华人退出中共</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/5/13/n7893306.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/05/1605131415541567-150x120.jpg" align ="left"></a>5月13日，为庆祝世界法轮大法日暨法轮大法洪传世界24周年之际，数千名来自世界各地的法轮功学员在纽约联合国总部对面的达格．哈玛绍广场公园集会。台大新闻所教授、台湾法轮大法学会理事长张锦华女士在集会现场发言。她表示，法轮功学员在庆祝法轮大法日的同时，也严正谴责中国共产党政权践踏基本人权、残酷迫害和平善良的法轮功修炼民众，这不但违反了各种法律，也是人神共愤、天理.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年05月14日 2:11 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/5/13/n7891345.md#1" target="_blank">纽约老华侨在善与恶对比中找到正法</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/5/13/n7891345.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/05/DSC07316-150x120.jpg" align ="left"></a>5月12日中午开始，数千来自全球53个国家、100多个地区的部分法轮功修炼者在纽约联合广场举行庆祝世界法轮大法日的系列活动。在纽约生活了30年的老华侨向大纪元记者讲述了，她在纽约目睹中共特务组织煽动民众仇恨法轮功学员的善与恶的对比中找到了佛法。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年05月13日 2:41 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/5/13/n7890796.md#1" target="_blank">纽约联合广场 中西方民众都想学法轮功</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/5/13/n7890796.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/05/1605121150301567-150x120.jpg" align ="left"></a>5月12日上午纽约联合广场法轮功学员集体功法展示，不仅震撼纽约当地的西人，也令在美国的大陆华人和中国留学生震撼，他们对法轮功表示出极大兴趣，打听自己如何能成为其中一员，到哪里可以找到炼功点。有华人和留学生还现场进行了“三退”。

今天除了近千人在纽约市中心的联合广场举行庆祝世界法轮大法日大炼功和文艺演出外，同天还有大型排字等多处的同步庆祝活动。今年5月1.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年05月13日 1:27 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/5/12/n7887325.md#1" target="_blank">大陆律师贺法轮大法日暨李洪志大师华诞</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/5/12/n7887325.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/05/2016-5-9-605071205419p7_02-150x120.jpg" align ="left"></a>正当近万名来自全球53个国家、100多个地区的部分法轮功修炼者聚集纽约，共同庆祝“5．13”世界法轮大法日及李洪志大师华诞之际，一些大陆的律师和民众通过大纪元平台发来贺信表示，5.13是一个神圣的日子，是人间的福音，感谢李洪志大师对众生的洪大慈悲，“真善忍”的正义之光冲破妖气阴霾普照中华大地。并祝愿大法弟子早日获得平安喜乐。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年05月12日 11:15 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/5/12/n7887806.md#1" target="_blank">陆外逃精神科医生敬贺李洪志大师生日快乐</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/5/12/n7887806.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/05/696ccce100faeb9abd7e10574b4d621c-150x120.jpg" align ="left"></a>在全球法轮功学员庆祝“世界法轮大法日”十七周年之际，为曝光中共利用精神病院关押迫害异议人士而从上海外逃到美国的上海精神病院医生马锦春先生向法轮大法创始人李洪志先生表示诚挚的生日祝贺，及祝各位法轮功修炼者在法轮大法日快乐。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年05月12日 2:57 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/5/9/n7878720.md#1" target="_blank">芝加哥庆祝“法轮大法日” 西方人走进修炼</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/5/9/n7878720.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/05/1605091956512417-150x120.jpg" align ="left"></a>“我学过武术和针灸，在课堂上老师提到了‘法轮功’，并说，如果你去中国，千万不要提这个字，否则你就进不去中国了。” Queen Muzari说，这反而激发了她的好奇心，到网上搜索法轮功的相关内容。了解到法轮功被中共迫害的真相后，她还通过网上视频自己开始学炼。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年05月10日 12:54 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/4/24/n7704927.md#1" target="_blank">旧金山酷刑展震撼世人 年轻一代寻真相</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/4/24/n7704927.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/04/1604241703091567-150x120.jpg" align ="left"></a>4月23日（周六），风和日丽，来自旧金山湾区的部分法轮功学员以在中国城的花园角举办真相图片展，并在轮渡大楼前举行酷刑展的方式，以纪念“四二五”和平上访17周年。

在旧金山轮渡大楼（Ferry Building）前举办的酷刑展前，来自大陆的留学生陈同学（Ethan Chen）感叹地说：“我相信这是真的！”

陈同学表示，他是第一次看到这样的展出，感觉.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年04月25日 5:25 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/4/12/n7546753.md#1" target="_blank">澳洲总理访华前日 法轮功学员持续征签</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/4/12/n7546753.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/04/Sydney-FLG-Activity-12-04-2016-150x120.jpg" align ="left"></a>澳洲总理特恩布尔将于4月14日、15日访问中国，这是他上任以来的首次正式访华。澳洲的法轮功学员继上周马丁广场（Martin Place）集会后，在总理临行前的最后一天（4月12日）继续在悉尼市政厅（Town Hall）和悉尼东区邦岱交界（Bondi Junction）进行征签，呼吁总理向中共现任领导人提出法轮功人权问题。许多民众表示支持，纷纷签写寄给特恩布尔.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年04月12日 8:22 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/4/1/n7482405.md#1" target="_blank">江泽民当年访美走垃圾道的丑闻</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/4/1/n7482405.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/04/p7406001a962527780-150x120.jpg" align ="left"></a>江泽民在2002年出访美国时，为避开在正门抗议的上千名法轮功学员和其他团体，不敢走酒店正门走垃圾车通道。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年04月01日 4:23 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/20/n4666940.md#1" target="_blank">不得了！一元钱中有玄妙</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/20/n4666940.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/03/1603200152331837-150x120.jpg" align ="left"></a>中国大陆生活的人，常常得苦中作乐，因为现在经济不景气，很多企业倒闭，本人做了点小生意混口饭吃，本来生意很差，前几个月遇到一件事情，我时来运转啦，小店的生意特好，营业额几乎每天是以前的一倍还不止。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年03月20日 2:01 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/19/n4666117.md#1" target="_blank">山东烟台牟平区739位居民举报江泽民</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/19/n4666117.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/03/1603181431201813-150x120.jpg" align ="left"></a>山东烟台牟平区739位居民举报江泽民......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年03月19日 2:33 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/7/n4656824.md#1" target="_blank">台北法轮功学员揭露中共活摘器官罪恶</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/7/n4656824.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/03/1603071020162382-150x120.jpg" align ="left"></a>2016年3月6日，台北法轮功学员在台北大安森林公园路口与忠孝东路商圈的街头，模拟演示行动剧，揭露中共活摘法轮功学员器官、盗卖牟利的暴行，吸引来往民众的目光。人们纷纷停下脚步聆听法轮功学员讲述迫害真相、中国民众控告发动迫害法轮功的中共前独裁者江泽民（简称诉江）的讯息。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年03月08日 12:25 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/5/n4654876.md#1" target="_blank">佳木斯 南昌 河北等地民众举报江泽民</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/5/n4654876.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/03/1603041521172382-150x120.jpg" align ="left"></a>在中国新年期间，河北衡水地区的法轮功学员纷纷外出向当地百姓讲法轮功无辜受迫害的真相，并拿着举报中共前党魁江泽民的信，在广大民众中征签。人们纷纷签下了自己名字以表支持。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年03月05日 6:25 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/2/29/n4650455.md#1" target="_blank">四川省眉山地区2476人举报江泽民</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/2/29/n4650455.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/02/1602281302471813-150x120.jpg" align ="left"></a>自2015年11月至2016年1月底，四川眉山地区已有2476位民众联名举报江泽民对法轮功的迫害，要求最高检察院及最高法院对江泽民的违法犯罪行为进行立案侦查，将迫害好人的罪魁祸首绳之以法，使人类道德回升、国泰民安。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年02月29日 2:07 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/2/27/n4649388.md#1" target="_blank">俄罗斯法轮功学员中领馆前征集诉江签名</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/2/27/n4649388.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/02/1602261907181813-150x120.jpg" align ="left"></a>自2011年以来，每周三俄罗斯伊尔库茨克州法轮功学员都在位于市内主要街道的中国驻伊尔库茨克领事馆对面举行活动，展示和平美好的法轮功功法，呼吁中共停止迫害中国法轮功修炼者，征集起诉江泽民的请愿书签名，要求法办掀起大规模残酷迫害的中共前头目江泽民。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年02月27日 8:11 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/2/27/n4649339.md#1" target="_blank">张家口又有8千人签名要求将江泽民绳之以法</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/2/27/n4649339.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/02/1602261452262382-150x120.jpg" align ="left"></a>张家口又有8千多人签名要求将江泽民绳之以法......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年02月27日 4:12 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/2/26/n4648456.md#1" target="_blank">长沙5215人举报江泽民 签名后近2千人三退</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/2/26/n4648456.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/02/1602251205111813-150x120.jpg" align ="left"></a>自2015年10月30日，明慧网发表《湖南长沙市1577人联名举报江泽民》报导以来，有更多的民众加入了进来。至2016年2月10日近4个月的时间，已有5215人在举报信上签下姓名，联名举报江泽民，希望最高检察院尽快立案调查，将迫害法轮功的元凶江泽民绳之以法，还法轮大法公道！......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年02月26日 1:10 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/2/23/n4645976.md#1" target="_blank">福建宁德市民众2007人签名举报江泽民</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/2/23/n4645976.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/02/1602221515492382-150x120.jpg" align ="left"></a>自2016年1月9日，明慧网发表《福建省宁德市民众联名举报元凶江泽民》的报导以来，便有更多的民众加入了进来。仅半个月的时间，已有1329人在举报信上签下了姓名，其中除一部分人使用化名外，百分之六十多签的都是真名实姓，并且其中几百人退出了中共党团队组织，当地市民联名举报江泽民达2007人, 其中实名举报1123人。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年02月23日 3:34 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/2/12/n4638274.md#1" target="_blank">四川巴中市1500位民众联署举报江泽民</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/2/12/n4638274.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/02/1602111539172382-150x120.jpg" align ="left"></a>据明慧网通讯员四川报导，四川省巴中市巴州区目前已有1500位民众联署举报江泽民。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年02月12日 4:05 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/1/27/n4626486.md#1" target="_blank">保加利亚民众声援控告江泽民</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/1/27/n4626486.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/01/1601261155072192-150x120.jpg" align ="left"></a>二零一六年元月二十三日，保加利亚首都索菲亚冰天雪地，零下十三摄氏度左右。部分法轮功学员严寒中在市中心Serdica地铁站口，放好展板征签台，拿着征签板开始讲真相，征签声援控告江泽民。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年01月27日 1:04 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/1/20/n4621690.md#1" target="_blank">河北省廊坊市6096人签名举报江泽民</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/1/20/n4621690.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/01/1601201019592382-150x120.jpg" align ="left"></a>自二零一五年五月以来，已经有超过二十万法轮功学员和家属实名控告迫害法轮功的首恶江泽民。随着法轮功学员不断的深入讲的在民间讲述法轮功无辜被残酷迫害的事实，越来越多的民众明白了真相，也纷纷站出来签名举报江泽民违法犯罪的恶行。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年01月21日 12:58 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/1/16/n4617750.md#1" target="_blank">辽宁义县30天内近400居民实名举报江泽民</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/1/16/n4617750.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/01/1601151441421813-150x120.jpg" align ="left"></a>从二零一五年十二月十日至二零一六年一月三日止，近一个月内，辽宁义县又有457名居民（其中382人实名、75人化名），在《全民举报江泽民》的举报信上签名，支持法轮功学员控告江泽民。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年01月16日 3:45 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/1/15/n4616868.md#1" target="_blank">山东招远2648名市民向最高检举报江泽民</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/1/15/n4616868.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/01/1506040018281657-150x120.jpg" align ="left"></a>山东省招远市部分城区居民自二零一五年十月起联名举报江泽民对法轮功学员的人权迫害，至今已有2648人签名。举报信都已被中共最高检察院签收。其中近期发往高检的举报信有795人签名。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年01月15日 2:55 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/4/4/n7520685.md#1" target="_blank">居委会书记和法轮功学员聊天：中共要倒台</a><br></h3>4月4日，明慧网发表了一篇北京法轮功学员的投稿文章，内容讲述这位法轮功学员和当地社区居委会书记的一次聊天内容，他们谈法轮功被迫害真相，当下中国社会时局。这位居委会书记感叹和法轮功学员聊天心里痛快，轻松，并嘱咐法轮功学员注意安全。他还透露和往年相比，现在上面对法轮功的监管放松多了，没那么严，大家都知道共产党干的坏事，都在骂它，中共好坏不分，黑白不分，早晚要倒台.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年04月05日 10:03 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/19/n4666171.md#1" target="_blank">村公安说：在大喇叭里我都敢喊“大法好”</a><br></h3>经历17个年头法轮功学员坚持不懈的向公众讲述江泽民残酷迫害法轮功的事实真相，以及身体力行的实践真善忍，使得越来越的大陆民众明白了法轮功的美好。从去年5月份至今，20多万法轮功学员及家属实名提出刑事控告江泽民，期间，一些明白真相的公检法等相关人员开始抵制或回避这场迫害，并暗中支持和保护法轮功学员。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年03月19日 3:40 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/14/n4662336.md#1" target="_blank">李清：三退后，我两次死里逃生！</a><br></h3>我未修炼法轮功，但我很相信法轮功，也相信法轮功学员说的话都是真话，为什么呢？因为我有亲身的经历。下面和大家讲一讲。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年03月14日 7:01 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/14/n4662225.md#1" target="_blank">鲁言：法轮功教人做好人 共产党逼人做坏人</a><br></h3>有个朋友是派出所所长，他讲起一个多次打过交道的人。这个人姓温，五十年代出生在农村，很有经营头脑、很聪明，但也很土豪、很霸道。八十年代土地改革，他很有头脑的承包了村里的苹果园，挣了很多钱；然后又办起了黄金冶炼厂，也很发财。钱有了，外面也有了女人，妻子拿他也没办法，走到哪里都是黑社会老大的样子。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年03月14日 5:47 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/2/25/n4647642.md#1" target="_blank">调查诉江的警察：一接触你们就知道法轮功好</a><br></h3>中国国内形势不断变化，经过16年来法轮功学员坚持不懈的讲真相，人们越来越明白法轮功的美好和法轮功遭中共江泽民邪恶集团残酷迫害的事实真相。从去年5月份至今，二十多万法轮功学员提出刑事控告江泽民，期间，一些明真相的公检法人员开始表示不再参与迫害，并支持和保护法轮功学员。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年02月25日 3:11 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/1/16/n4617744.md#1" target="_blank">闽北人：我们控告罪魁祸首江泽民</a><br></h3>明慧wang福建来稿〗有一群福建省的闽北人，他们的亲人因为修炼法轮大法受益，却遭受江泽民集团的残酷迫害，于是他们站出来控告元凶江泽民，为法轮功说公道话。以下是他们中部分人的心声：......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年01月16日 3:08 AM							</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6120_8.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6120.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6120_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6120_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6120_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6120_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6120_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6120_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6120_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;9&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6120_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6120_10.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6120_9.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6120_9.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6120_9.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/nf6120_9.htm">https://www.epochtimes.com/gb/nf6120_9.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
